女朋友好好，但係

我中意我女朋友係因為佢人品，心地好，對所有人都好好
但係一齊左之後先發現原來我地性格好唔同
佢就對所有人都好
但係我淨係會對中意既人好
佢成日都好照顧其他人
但係佢連個ex既感受都好重視
同左我一齊，個ex有咩事叫佢，佢地都會約出黎，仲要係去到好夜

可能我一開始未諗清楚就一齊
同呢d大愛型既女仔一齊應該就係咁無安全感
唔知分唔分手好
男仔都要安全感架

分啦手

只係佢未夠愛你姐
難聽啲講，姐係唔係太愛你

你咁諗再落去都無幸福。覺得唔啱就盡快完啦，唔好浪費大家時間

帽事既

同埋佢係咪真係愛你啊

我都唔知...

bb唔好諗咁多喇 帽事嫁 我同ex無嘢嫁

本來打埋出黎都無咩事，仲想自欺欺人
見到你地既留言搞到我喊左出黎

第一日上LIHKG?

早d明都好

同佢講你唔想佢搵ex啦

鐘意受歡迎 鐘意所有人都鐘意佢掛(唔係愛嗰隻)
呢啲好難改

搵女友都係搵宅女好d

搵我

我都想講
但係又唔想咁小家
成日扮到唔介意
番到屋企就喊

係就講啦 你咁樣up住又難頂
陣間佢帽你你喊足成個月咁點

係呢種啦，我前面形容得好差

通常仲同ex好close既女仔 9成都會比帽你帶
利申 試過

同埋唔排除條女找你做水泡

其實我諗住感情未咁深就分手
但係原來已經泥足深陷

我都幾個fd都係咁

咁唔開心可能係因為我第一次

早日走場啦巴打
不過走場前 記得汁返劑勁既

大愛？照顧埋ex既感受？咁你既感受呢？
攤牌講清楚啦